加納論 有冇擅長文言文既巴打入黎幫手

加納破滅，非精不利，撚不善，弊在太長。太長而力虧，破滅之道也。或曰：「加納互喪，率太長耶？」曰：「不長者見長者於ntr，蓋失愛侶，不能獨完，故曰弊在太長也。」

改編自六國論 有冇巴打可以幫手作落去 送俾我一個祖籍加納既朋友做聖誕禮物

(加納人平均長度14.4cm)